(毒撚入)從那天起我戀上我右手

因為我玩左 左手廿幾年啦

撞gag呀你